拜登：我從未說過我反對頁岩油

(今天美國總統大選辯論最好笑最打臉的段落，一定要來做張圖留念)

拜登：我從未說過我反對頁岩油

川普：你在影片說過

拜登爆怒：快把影片發在你的網頁上

川普奸笑：我馬上發

（辯論還在進行，一分鐘之後，川普推特臉書丟出拜登反頁岩油大合輯影片，打爛拜登的臉，全球燦笑）

#可見影片早就剪好了

#川普大人計畫通是你

#公開鬼扯我那有說要挖石油的韓國瑜表示這段我很熟

#范琪斐說這場辯論拜登回應很好川普沒打到點

(川普打臉拜登影片，很好笑必看)

呢個打到應一應

拜登淨係記得玩左幾多個幼幼

左膠：咩都聽唔到咩都膠唔到
Anyone but Trump

睇唔到
自膠

我登必勝

一巴剪落去

即使我登塊面腫晒都一樣贏

撚狗咁撚

#NoFrackingJoe

老人痴呆

撚完咪又係China Joe大勝

Concern 被影響生計嘅都唔係班左膠啦

CLS

太平島挖石油

"u said it on tape"
個樣

左膠： 片段經過剪接

移花接木

Not true!

Fake news 拉

系都要伸個頭出去比人打

sleepy joe要向總機學野啦
冇白紙黑字就唔算數

佢條友好興講過唔算數

啲人成日話trump= US Korean fish 其實Biden 先似
反而trump 先似小英

US Korean fish

算鳩數啦

支那 啲傀儡 係咁既質素

777、韓國輸、石破、Sleepy Joe

Push

咁樣蝦個有老人痴呆既亞伯

左膠：斷章取義！拉！

擺明預備好啦，仲要叫trump upload

政治精英同左膠就係靠搞政治搞社運先搵到食
咩社福機構就係要靠從政府稅收到分到撥款 所以佢地支持加稅之餘
左膠仲會日日同你講環保 氣候變化 勞工權益個d左膠議題 咁佢地先有得撈
更何況拜登個女本身都係社工, 社工即係靠大政府囉
依班人又點會同你講經濟同點做生意

所以拜登同侵侵都都係立場鮮明, 南轅北轍既人,
今次選舉幾好睇
對華態度 共和黨硬 民主黨軟
講稅制 共和黨減稅 民主黨加稅
講能源 一個保護石油業 一個主張搞新能源

一個又一個大話都有on9撐

頁岩油?

查實辯論之前已經有廣告針對哩樣野
侵侵剪埋biden拋佢嗰段入去就得

玩咁多邊記得呀 我都唔記得上個禮拜食過乜

典型政客

睇袁爸爸片

其實話美國人（其實同舊香港一樣）

習慣左政客講一套做一套

所以咁多人憎侵

因為佢係真係兌現選舉承諾

Debate前兩日侵侵已經起賓州rally用大screen播條片，拜登仲講大話

川普幾時民調蓋牌

Anything but trump !

所以我覺得侵先係真正Change果個 唔係靠9up 做實事

拜登應該真係唔記得

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

NOT TRUE

我諗真環保撚有動搖啦
畀拜登出賣
中間派都驚佢選完反口真ban fracking

吹大咗啦南仔

佢都真係change都好多野

認真 要學小粉紅搞滲透連登個套
白票兵係時候去勸下班左膠仇侵者投白票

Fake news

唔係俾佢參選承諾嘅野吸引咁點解要投佢

左膠轉左講侵侵debate緊點tweet
咁又點 真係本人ac就得本人用咩
名人個個都有social media既team啦on9

好戇鳩

一個AC只可以一個人用？

玩撚到佢！

好瘀

佢唔係傳統政客

做事手法同現有班人完全唔同

好難令佢妥協

所以班人唔like佢

登登Debate前四日已經閉關，鬼知咩

Push.

左膠連fracking都支持 DKLM 仲係咪人

佢地就算選個道友出來都無問題

只要不是Trump

其實依家係撐侵對反侵，就算對家係樓主自己去選都唔會有咩唔同

連鄺俊宇個acc都唔係得自己用啦，何況美國總統

I will defeat jor Biden

左膠係膠係離地
就算有幾大經濟影響都唔關自己事

As per your request

話有人影到拜登出術用iPad

Joe其實係咪唔想做總統
應該比人要脅先出來
你出聲既話我地連登實救你

joe仔其實心中有數
梗係以為侵侵個網得佢d fans睇先咁講大鳩佢
睇佢敢唔敢叫侵“put it on my website”

誰說的？
我有白紙黑字寫下嗎？

哩樣唔會記得ga
邊會有人記得自己食過麵包？

配合返佢d支持者姐
唔搬龍門點同中國fd

一把煎落去

Sleepy Joe 法官大人我無野好講

想知左膠有咩回應

點都贏

就算同14歲少女公開性交

左膠anyone but trump

佢哋team人反應好快

😦😦😦

拜登同禮義廉班柒頭有咩分別

侵侵真係好L型

拜登呀
你連自己做過乜都就黎唔記得
啲人投你票都唔係真係投你
投俾你個黨渣
你睇吓你個副總統候選人
佢都係等你釘蓋之後再坐正
人地口水都流晒出黎啦

左膠：我唔理

但係反對頁岩油有咩問題？唔係對環境造成影響架咩？啱啱google完 希望無提錯 大家屌得細力啲

撚狗

點會記得啊
簡直有如恆河沙數

會令好多人失業 特別果堆鐵銹帶，湖區工人

Fracking會破壞環境喎 左翼最關注嘅議題

唔明

美國呢幾年開採頁岩油
開採頁岩油同相關衍生的化工產業
自然要請好多當地人
改善當地就業問題

美國傳統湖區，鐵銹帶
係全球化輸家
因為去工業化，產業外流
當地好多人都搵唔到野做

搵唔到野做 深遠影響
係會破壞當地的家庭同社會關係

不嬲都話佢有少少老人痴呆

雖然頁岩油會對環境有影響
但有研究指呢樣野為美國提供近900萬個職位
而且環保energy從來唔環保 亦低效
而biden team過去講過唔會再有頁岩油
要取代佢 點取代就dem不嬲得把口
不過左膠同反侵不嬲唔理唔睇

左膠而家話係
"no new fracking"
所以唔係反對頁岩油

綠能政策的最大問題
先唔講係唔係真係環保

綠能的所有需求產品
風車，太陽板
都可以由海外例如中國
大規模傾銷生產

綠能政策基本上
好少為當地提供就業機會

乜撚野事
呢個明明係FB 做圖班人搞乜鬼

唔該哂

出色既演員，照劇本演完就會出戲，唔會竟得自己講過d乜

睇佢係真心唔記得
岩既
空頭支票開太多，俾佢年輕30年都記唔晒咁多

忙住幫獵人拆緊佢d醜聞，唔得閒留意

白左：假新聞

可能拜登變拉登都撐

TRUMP : IT'S A JOE

陳百祥嚟

香港好多議員(包括建制飯民)個 fb (仲要有 tick 的) 都係由議員助理 manage 架啦...

所以成日出錯 post 講錯野都話係助理搞錯..

唔係臨場反應黎
當日一講完即刻有片，好明顯set定個局

唔係trump親手po 所以唔計

頁岩油既提取方式咪係fracking

打你老母面

咁都憎？唔太明

會唔會太睇得起小英

唔會啦，佢哋只係講一套做一套。講就好聽，做就相反只睇利益，有票就吸。同共產黨無分別

事實佢真係老人痴呆

阿侵同陳同佳2揀1
都大把人會投阿佳

唔好咁啦
Joe Joe 可能真係唔記得左

局你老母
前兩日先播完條片
加番頭段咪搞掂

仲要climate change 已經係左膠最熟嘅議題

明明係俾拜登位入，反而變成支那登倒米

一巴upload落去

冇頭段版本係當時live講完唔洗一分鐘就有
反應再快都冇可能咁既時間cut好片再upload
好明顯係一早cut好佢講過既片，等佢入局即刻放
BTW冷靜少少唔洗下下搬人老母出黎既

根本佢地唯一嘅口號就係 I am not trump
無plan無實際野
sell願景 廢話 love is stronger than hate

睇 d comment笑到
"我一路做緊啦"
"Ha? 即係點？ 又唔lockdown啦？"

頁岩油係傳美國能源自足甚至成為能源出口國既重要一環

左膠都係口號師

Debate 前兩日先起賓州big screen 播完，仲要同一日放咗Twitter 喇

拜登一樣贏，講完

原來「前兩日」係指debate前兩日
ok我同我登都柒左
不過我登點都贏

你個名 trump係你行家

仲要係第一次起rally用大screen

諗起呢幾日19光明頂19講嘅野

為左唔比侵告而真癲起上嚟同老人痴呆

都未必記到啦

TRUMP睇通佢既路數就係
總之TRUMP講咩 我反對就實冇死
點知比人陰咗

另一個深遠D既點可能係
反對就自然要搵取代品
即係黎緊大勢所趨既綠色能源
但原料當中有7成係係支那度
支持淘汰既話就會間接助長支那

侵：講到玩Twitter send片 全世界冇人係我對手

其實唔係單單環保問題 仲有國家安全加經濟問題同科技問題
20年前未有fracking美國要問中東買石油
有fracking美國做埋出口 姐係美國可以續漸能源獨立國 (國家安全)
更何況到左2025年 全美國所有車行電? 到左2025可以擺脫到石油副產品? 飛機全部行氫氣? 軍事載具全行核能? (科技問題)
要人放棄化石能源就比個可以代替到既產品出黎 而唔係話就咁ban左佢
需求一路都係到 唔比fracking既咪去深海探油囉 到時就係全世界石油照用 但大部份美國人冇左份工 然後石油又要靠其他國家姐

btw,條片個黑人係德州共和黨人 大可以質疑佢政治取向 但唔好因人廢言佢講既野係有一定程度上既合理同現實。

同耿爽個屌你咩有啲似

可能類似明知屌你係為你好，但衰在太直接掛
我都唔明佢哋咩心態
佢哋多咗咁多時間資源享受，證明哩個總統真係做得好囉
做得唔好嘅，你掛住搵食都唔得閒理佢啦